仆街蚊 日夜鍛煉咬鳩你

誰亦看見也會討厭
搞到夜夜沒辦法睡
最憎仆街蚊 若是有日能夠
一拍掌星鳩你 實行用盡力量

：蚊～蚊～（起身捉我吖笨）

好想瞓覺啊

屌我都係咬撚到訓唔到

世界有樣嘢叫蚊帳

12已經點想瞓
條pk仔係咁我耳邊嗡

我知 有蚊拍水蚊貼蚊香添
但係宜家5點幾吖嘛

屌，俾隻蚊嘈醒晒

一熄燈就嗡嗡嗡

著曬燈就影都無

夜晚比佢咬醒 開翻個滅蚊機先

啲蚊好古惑㗎
次次就快瞓著就喺耳邊嗡

佢哋好醒..呼吸慢啲扮瞓都唔受呃

成隻jojo替身咁

係耳邊狂嗡嗡嗡
一起身又唔見咗
見到又打唔中佢

清用邊隻牌子

最後用紙巾塞耳仔先瞓到

即刻開燈搵有機會打到
突然有光可以令蚊短暫失明

最好床頭放支噴嘅酒精
啲仆街蚊飛得好撚快

心聲
試過無數驅蚊野
都無用
只有蚊香or開恆冷氣先係皇道

封關裝蚊網啦屌！

唔通引入病毒先搞齊心抗疫咩

放定個電蚊拍係隔離 拍鳩佢

解決咗聲音問題，肉體都係避唔過被喪咬

Ok試試

唔係可以點，我都要瞓